 inciso um inaugurar a sessão legislativa inciso dois elaborar o regimento comum e regular a criação de serviços comuns às duas casas inciso três receber o compromisso do presidente e do vice presidente da república inciso quatro conhecer do veto e sobre ele deliberar 